係咪bugs？

係發送匣睇post 右邊個頁數唔識更新既
係咪得我係咁

有同樣問題